中印半島又叫印度支那

咁點解中國唔可以叫支那嘅？